反送中與港獨全面割蓆！

睇下d留言，好多人屌港獨騎劫反送中運動，到底邊個先係分化撚？我睇唔透

【小妹文宣】香港人，為咗呢個家你可以去到幾盡?

佢地未覺醒 遲早一日要打獨立戰爭

好多人仲係唔明拆屋論

慢慢等佢地覺醒啦

港獨係唯一治標治本既方法，不過大部分香港人睇得出唔夠遠，睇得夠遠又未必有呢個膽量

就算打贏獨立戰，跟住嘅內戰係必然發生，好多人都仲係大中華膠，佢地唔要中國管治但又要生活係中國嘅保護傘入面，仲相信一國兩制呢d廢話

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

要贏就唔可以分化

等和理非接受勇武都等左五年
都唔知要等幾耐呢班和理非先接受香港獨立

獨派想講 中共比你普選 但行返一國兩制

最後佢咪又係用澳門手法每日150人口清洗取消雙普選

2047一國一制香港省

好心啦仲喺到咩一國兩制幾撚耐冇出過街呀？

條條公屋屋村都夾雜普通話成堆港豬我屌曬你地老母

2百萬人+4入面支持港獨真係十萬都無，點解到今時今日仲唔醒覺？到真係出解放軍就賴港獨搞禍個運動，睇到d留言心都寒，港獨唔係同路人咩？又話兄弟爬山各自努力？邊撚個分化在先？

變埋香港省先討論啦 人蠢冇撚得救

佢無講錯喎
五大訴求有邊個係同香港獨立有關係?

只要一日唔應承同確實雙普選，遲早都要被迫升級到獨立

反港獨既駁撚咗我先

你有五大訴求雙普選民選特首天下太平

2047年過半數選民都係支那人你覺得唔會選個傀儡特首出黎送返香港畀支那？到時有冇人出黎都成問題啦

普教中我都未撚講呀屌你老母 ，10、20後全部都愛國愛黨撚有人遊行？

普選=民主，唔俾普選既話，要實行民主只剩低獨立一路，

你覺得中共會應承普選嗎

又係梁某搞事？港獨真係好洗好用

因為港獨派從來無理論支持過如何達成港獨

點叫其他人支持

應該宣佈後30分鐘就比人武力推翻

民智未開
合理

有雙普選唔停每日150隻支那豬都係選個韓國魚出黎親共

革命=獨立

[文宣組入] 香港獨立 自決

支持港獨

其實主因係香港人都係為左爭取五大訴求行出黎
你咁樣插旗 係人都反感啦

認真
提港獨真係會分化大家
去遊行你都知港獨無咩人理
身邊都有人明白獨立先係出路 但軍隊都無 真係難過登天

屌你台灣都未獨到啦
咁快想人超時空進化？

事實上而家好多香港人都未接受到獨立住
慢慢黎啦

我支持獨既 ，但你要慢慢比佢地接受先得 先贏左呢五大訴求再討論 始終香港好多大中華膠 你睇下d老一輩既 成日係到民主中國就知

你解釋下點實行港獨先

同共產黨打仗？

唔打嘅
點樣保證大家邊境相連，佢會唔搞你？

各有各做 勿分化

唔好話人地未醒
要怪自己宣傳不足
等於5年前 邊個信勇武同和理非可以大團結？
當年佔龍和已經俾人屌 今日直頭拎埋紅隧

今次係贏在大家都落力去宣傳「各自爬山」既信念
大家先可以行到今日
任何抗爭行動都會有人覺得人激進
你要做既 唔係屌鳩人話人地點解咁蠢
係要想辦法去宣揚依個想法係可行
如果唔係你屌一世 人地都唔會接受

講多次
唔好話人地唔接受 要怪自己宣傳不足

咁樣騎人 遲早人唔再出黎
跟住出面就會好多個少左好多人出黎的post
只可講獨立未成氣候 咁樣騎人只會反效果

民智未開

有策略地焦土，始終都要有人帶頭同埋成立軍隊

同埋一定要有軍事同盟支援，要喺利益層面上令好多國家得益咁就會有Backup啦，香港嘅經濟地位共產黨都冇可能將香港鏟平

不過如果我真係策劃到嘅話我就成名做香港第一個總統啦

我覺得好似雨革噉
普遍人唔支持勇武㗎！唔好騎劫
講獨立我一定割𥱊一定篤灰！

我想講公務員走出嚟集會唔係因為港獨
幾次集會示威抗爭都唔係因為港獨
星期一罷工都唔係因為港獨
而係因為五大訴求
你而家要求港獨同騎劫呢班人嘅動機有咩分別? 換句話講你肯定佢哋會因為港獨而公務員集會、罷工、抗爭?

呢樣要慢慢嚟

推

熱狗分化運動可恥

唔獨立可以完成五大訴求?

你當共匪開善堂?

唔獨立中共會比你雙普選？

港獨撚騎劫五大訴求仲好意思話返人？笑咗

等佢慢慢醒啦，遲早要面對，文宣啦

之前都中共都講過無可能比香港真普選
佢驚香港有真普選會令大陸人都想想普選，當大陸人可以普選就會=中共亡黨
所以如果香港人想主權歸民，就要諗呢一步

其實歸根究底
反送中都係唔信支共
真普選唔通你又會信支共會比？
冇真普選去到2047年香港都係咁先啦！
所以去到尾，香港獨立就係唯一一個選項

正常, 個個都識拆屋論就真係會拆屋ga la

港獨先係唯一出路
光復香港 時代革命！

燒到變炭先醒就醫返都曬藥費啦

目標為本，如果高舉港獨會令少咗人出嚟，就真係唔好講住，抗爭最重要係多人參與，所以689同中共咁鍾意標籤示威者係港獨，唔好俾佢地得逞

又黎分化
對住真心膠，一句講晒
入立會果個港獨支持者都知未係時候冇寫港獨上去，知進退時機係咪咁撚難

補充解釋：

拆屋效應是一種關於談判的心理學術語。

魯迅（周樹人）在1927年所寫的《無聲的中國》中寫道：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。這種效應由此而得名「拆屋效應」[1]，也被稱為「破天窗效應」[2]。

意義
假設你想讓某人達成你的一個對你有利要求，如果你直接說出與自己的要求，那麼你的要求也許會被對方壓制下去，最後形成了一個「折衷」的結果。這個提議實際上沒有達到你預期的效果。但是，如果你提一個相對自己想要的結果更大的要求，那麼對方也會調和，但是你可以步步退讓，最後退到自己的要求上，就能達到效果。[3]

也有研究認為，在管理學中，下屬利用「拆屋效應」會使得上級無法掌握基層的真實情況，從而引發錯誤的分配與決策[4]。

唔好分化，be water, focus返响五大訴求先，有d野要按部就班

首先，好多人出來的唔支持港獨，覺得被騎劫，你同佢嘈下次就唔出，唔出場運動就會完。被港共清算後唔會再有人出到來，港獨永遠唔會成事。

第二，上面巴打講得幾好，港獨仲係十劃未有捌，無實質計劃點支持。加泰獨立係有哂廣泛支持同時間表。港獨派可唔可以實際少少慢少少？

有軍隊嗎？

可唔可以嬴左先分化??

不分化呀dllm

美國反英抗暴，起初都冇諗過獨立

屌你老母咪撚出呢啲po引罵戰啦
呢幾日有排打，仲互屌

中國人集性

正解，真雙普選咁同獨立有咩分別？共狗會俾香港咁行咩？咪玩喇伍寶，除非香港獨立，五大要求以現行特衰政府跟本唔會做到

五大訴求第五點同港獨基本上無分別

槍打出頭鳥
正常人都知唔係得香港有人想獨立

咁你都要慢慢黎架
根本未成氣候
你咁樣騎人 你係咪想成個運動得返你地係度?

真係唔知憑咩打

等下先啦，要時間嘅

獨立要的成本太高了，不化算
首先整個政府要一言堂，好似新加坡🇸🇬
你們接受到嗎？

最好個個馬上有錢過李家誠，邊個吾想。
但事實上香港完全沒有獨立條件。首先，香港缺乏資源，最基本的水同食物都要大陸供應。此外，你有什麼同解放軍對抗。

咁多獨派
但無人答到？

唔係唔想 但未有軍隊點獨立

呢個真
獨立係理想 但實行難度好高
但由6.12到而都淨係睇5大訴求？
本身5大訴求佢硬食幾樣
接受得到既 或者會完
但佢企到咁硬
唯有將自己要求推高 唔係就示弱

永不割席 不分化

唔好講太多住
用最大公因數團結最多人先

民主到最後一定係獨立
不過現階段講獨立真係言之尚早

乜你覺得依家唔係打緊仗咩？
知唔知雙普選對支那嚟講係咩呀？
獨立呀
支那共匪唔係大中華膠，係實戰派嚟
佢地打生打死先打贏國民黨
恐嚇英國先拎到香港
你叫佢下權俾戰香港雙普選嚟反對啲賣港嘅政策？咪on9啦
支那就當打緊仗㗎啦

下次舉光復香港 時代革命先啦
港獨仲未成氣候住
佢講得岩搞掂五大訴求先
廢事又要文宣組開多條戰線

抱歉我嘅意見不同, 從來唔覺得，講毒在呢個運動出現過，除咗每次都是搖聾c旗，來來去去都係果一兩位。689 特約演員來的

一句講晒，未係時候。

難得去到公務員肯企出黎既版圖，即刻就去打大佬提港獨，只會攪散自己。

港獨

係支那眼中你班友已經係搞緊革命啦

終點係港獨
你抗拒回歸=要獨立

唔割蓆

同共狗談判 叫價叫高d係常識啦

美國唔會同意港獨，佢連台獨都唔會公開支持點可能支持港獨?
武器你無、軍事訓練你無、經濟依賴又重、社會意見又唔一致，你點推港獨?
我都好想獨得成，但客觀環境你係好撚好撚好撚遙遠，第一步你要共產黨倒台中國分裂，你先有機會做到

屌 依家就算運動落幕 中共：秋後算帳 港獨氣焰太盛
主張港獨 中共：秋後算賬，港獨氣焰太盛
其實有咩分別

講隻game點贏叫騎劫

而家情況早就騎虎難下,共匪秋後算帳就一撚定,唔襯而家天時地利人和開拖等幾時?

唔需要燥
唔係人人都行得咁前

其實要香港獨立 同溝女一樣 唔洗下下講到明
你真係獨立左之後 先話自己獨立都未遲
台灣事實上都係獨立 中國日日屌 但邊有人理?

一個國家點解成立？就係有自己既象徵同代表共識既憲法
之前咪有巴打整左藍白旗？
下次唔洗下下都掛「香港獨立」旗既

佢地未諗到2047
就算支爆 都一定會內戰

唔獨立既下場就係日日比大陸搞

之前咪又係接受唔到對黑警還手
而家都接受到
火攻都差唔多ok
香港人適應能力好強
假以時日
一定可以接受到獨立

雙普選行唔通就唯有港獨㗎啦，呢樣唔得果樣唔得咁你有咩建議？

唔明點解唔升黑紫荊

普選同港獨係冇分別

但唔係而家

出來既人已經遂次少緊，如果要贊成港獨先可以一齊行咁好快玩完

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲

支持雙普選同反警黑勾結
但依家大部分人未接受到反政府反警察
講返反送中好啲

真正雙普選=獨立
唔使畫公仔畫出腸

同意 其實見步行步 到最後就會發現自己走在獨立的道路上

一步一步黎啦

個大陸人
RIP

無理論
但非常心急
唔支持就即屌
泛民軟弱就要脅焦土
係一直以來港獨派既大問題
某程度上污名左港獨
搞到自己痴線佬咁

香港唔係毫無條件獨立
但咁既策略一定無可能
要考慮下點包裝

一日黏住中共
一日都只會被佢用唔同方法腐化

老實講呢個係現實, 連登仔唔好圍爐跟住屌尻全世界

嘩，咁好簡單，咁愛國咪返大陸囉。

冇辦法，一係要長時間教化佢地，一係就俾中國大巴大巴車落佢地到，點都好，贏左個短期目標

五年前佢地應該仲係和理非同勇武割蓆
到左今日殺到埋身先醒左少少
就算今次平息到
香港係支共干預下一樣會再有下次
可能五年後班人又係度話邊個邊個當年講獨立行得太前對唔住佢
有時覺醒得太遲都係一種罪

I HAVE A DREAM ! HONG KONG INDEPENDENCE!

未係時候

本質去睇 係一定要
唔港獨 成個正苦都比中共控制
然後全面主動比人滲透

佢地唔明白

無錯
唔好有人有疑問就即屌
咁大壇野但完全無策略，比人質疑係好正常
而且港獨思想發芽咁耐
一路都無完善過，班港獨KOL唔出聲其他人就好似毫無方向咁
唔好怪人唔比機會

```

點解決解放軍？

對呀，袁術一早稱帝就奶左野啦

用下腦就明白

凸手中共控制
全部局長又係中共控制

要擺脫比人控制
只有獨立

最唔想見到係而家割蓆 之後幾年後嘅口號變咗香港獨立 同樣嘅事發生咗係"光復香港 時代革命"

唔好騎劫，絕大部分人唔係要港獨

睇得夠遠又未必有呢個膽量
好認同呢點，太多人有太多包袱，唔敢放棄相對穩定生活，始終獨立嘅前景太難估。

希望大家都唔好太敵視唔同意嘅人。
正如英國脫歐都要公投一樣。

呢刻要香港獨立真係太快

雙普選+全面獨立調查 > 揭露更多黑幕 > 共產黨再大力打壓 > 全民港獨 = 咁就冇問題啦

叫得光復香港 大家個終點其實一致
不過條路要越多人行先會成功
抗爭種子已經萌芽
大家請靜待收成

牙滿

同意，時機未到
咁快比人搵到位入反將一軍
喪失民意，內部分裂
呢個想法唔係唔得但未到時機

個人認為港獨應該係雙普選之後先實行到

先有普選 選到一堆肯推港獨嘅議員，
然後廿年之後再有一個永遠一國兩制或者獨立嘅公投

但啲人唔明一樣野，佢地覺得搞普選唔等於港獨，
但中共不嬲都當雙普選係港獨

歡迎討論

Agree

問題係
港獨係本質上解決問題
但根本不可行
強国出解放軍已經可以屠城

［警告］我地就嚟步新疆後塵啦！

永續基本法咪又係得一句"我陳云係中共坐上客"

其實點解句場運動可以發大到咁樣黎搞,係因為開頭全部人都好克制,幾乎冇人提過香港獨立,所以先至多和理非支持

同意

香港獨立對於大部分香港人黎講就好似一種禁忌一樣，唉

保護傘？睇真d係血滴子

你敢唔敢打先港獨

事實係,除非美國駐軍
但係現階段呢樣野出現機率仲低過5大訴求

我覺得你地話長遠嚟睇呢個可能係唯一方案，但好老實講真係太早推呢樣野。宜家香港根本存在住好多不同嘅聲音不同意見，就算反政府又唔代表支持港獨，宜家推只會令分化更嚴重。獨立呢樣野最起碼都要半個香港有共識同認同先，宜家係無可能做到。唔係話想打沉呢個想法，但喺呢個moment我個人會覺得專注於反政府及警隊問題上先係最能達成共識同有力嘅行動。

希望大家唔會話遲早都要推，梗係一次過推晒出嚟。但有時關於民心民意呢方面，timing係好重要，因為民意好容易搖擺。

Up

所以先要先講普選，點都會比較易接受
而且係基本法承諾
無得心急的，入面一個自己友都無點獨？

不分化,不割蓆
爭取咗五大訴求先,再爭取其他野都未遲

乜唔焦泛民土你覺得佢唔會割勇武蓆咩

你地想呢場運動成功，我就建議你地唔好再攞港獨混入五大訴求一齊講，前排既所謂港獨浪潮，激唔起幾多水花，邊個再攞港獨同撤回惡法綑綁以圖脅迫政府，邊個就係分化撚，就係鬼

呢條友個個group都share

你地當全香港都係連登仔咩
事實係騎劫
冇得迫其他人接受

中肯講今次多咗好多市民支持呢場運動

你要佢地順便支持埋港獨真係唔容易
唔好理啦，而家爭取五大訴求先
唔好將港獨拎埋出嚟講住
場運動一講港獨一定大把人割蓆離場

如果香港出現美國駐軍即係喺香港土地插旗，即係可以開拖

你推返一樣野你都要運用策略，搵時機
唔係求其腦衝出黎擺明車馬舉旗分裂自己人
完全睇唔到有咩策略係入面

要開始慢慢散播，如果繼續比中共搞會點，引佢地自己諗到港獨，佢哋就會肯定好多

慢慢黎啦

根本支共當成個反送中活動係港獨

有冇諗過拆屋論既結果可以唔係中共怕而比普選你塞住你把口，而係中共怕而全面接管香港？

所以我地暫時focus係5大訴求先！

點都有人跟唔上

push
以民主法治核心價值先可以號召最多既人出嚟
令共狗跪底
宜家既目標一定係聯合最多既人打擊主要敵人

一港獨你就唔好預會有議員，或是退休公預員法官出黎
而且你咁樣只係一野扣晒落出過黎，甚至冇左條命既人，話佢地都支持港獨
唔係話你地佢地唔想香港好，但亦都唔係個個同意

其實做乜撚仲對共產黨有咩期望

佢地唔諗下香港脫離左中國170幾年
咪又係生存左落黎
係因為有英國宗主國睇場先有咁既繁榮安定
點解而家咁驚脫離中國
D人係咪精神分裂?

港獨想法未夠普及，絕大多數香港人未係中立偏反對
有冇人諗過不如爭取延長（甚至無限期推後）五十年不變限期？

而家提港獨真係無必要 到時有又會有一大批人割席 而家重點係堅持五大訴求 不割席 救返義士先 否則今場仗都打唔贏

記住不分化不割蓆不督灰
唔好再犯五年前既錯

獨立真係唯一出路

仲信一國兩制

咁等變香港市啦

做多d民智提升行動

呢個都係一個好簡單問題
當你宣佈香港獨立，之後解放軍入城鎮壓，你點同佢哋打?
我唔係示弱，而呢個係可以預見到嘅情況
如果佢入城係鎮壓動亂，就算聯合國或美國都只會讉責，因為解放軍出師有名

咪撚分化啦，知唔知咩叫光復香港，時代革命

唔知就咪撚跟風叫

港乜獨 又搞show?

你老味 熱血搞乜能？

成件事 好鬼

過咗今晚 明天才計！ 現在教人要緊

推
用兵都要諗諗手頭有咩人

臺灣幾時唔係獨？

你哋係咪同意都好
和理非尤其70 60 50後
已對港獨騎劫反送中好有戒心

你ignore 佢哋
只會越走越窄

我地明對中共黎講雙普選等於港獨
但問題係仲有好撚多香港人唔明

既然班官都識玩語言偽術
咁我地都可以玩
文宣俾所有香港人知
雙普選先係最終可以解決問題方法
只要令香港人繼續支持所謂既「港獨」就得

好似講到1999

我完全，支持港獨
但係唔該大家諗下究竟民眾接受到未
再咁搞落去只會令到場運動失敗

慢慢黎啦，五年前啲人都唔認同梁天琦
比少少時間佢地

可能要信用評分出唔到境先接受到

民智依然未開

推，唔好失重心

真係唔要港獨

不要再加訴求了
依家一樣都爭相唔到呀

仲講獨

想獨既得兩班人
一想香港完全仆街 最終焦土
二 中二病 以為個個都想代當兵 以為自己識龜波氣功打得贏軍隊
依家連點警都未打低呀

及早轉駄我唔割席

跟住係度話
當年講獨既人行得太前 對佢地唔住

咁就太遲啦

香港獨乜鬼野
起碼拉攏到成個廣東話語區先講獨啦
香港兵都無

我最憎焦土

咁點獨？請提供理論

即係2047就會接受一國一制？
到時咪又係要港獨！

香港大部人係政治上都係蠢人，所謂五大訴求、雙普選都只係口號，唔通聽日林鄭應承五大訴求大家就會收手咩

講到底終極目標就係打到共產黨唔再染指香港，現實上就係獨立甚至係滅共

共產黨同班大陸仔心知肚明，所以一嚟就標籤你做港獨其實無錯

只係香港人唔願意接受或者唔敢接受：不論只係出街和平遊行，又或者公務員出黎集會，其實已經係反共港獨

舉唔舉港獨旗好隨意㗎啫，大家唔鍾意咪唔舉舉返啲蠢人啱聽既口號咪得

如果香港可以獨立到 英國佬點會放棄金蛋
根本係易攻難守
要有成個廣東話區 先至有得防
如果抗拒大陸人就真係唔好講獨立
好現實的問題

如果真係要實行，每個人都要付出代價⋯⋯
香港既環境又未去到餓得死人，啲人唔想犧牲都無可厚非

都話左唔好用革命做口號啦
D人誤解晒

贏唔到唔等於要焦土
大部份香港淨係唔要黑警 穩穩定定搵錢

依家黑警都贏唔到 仲講獨立
超級中二病

及早回轉 不割席

好簡單嘅問題
1. 解放軍鎮壓動亂入城你諗住點打?
2. 國際無人支持港獨你點拉攏佢哋支持?

唔係民智未開而係實際上你點做? 無計劃得口號同「高雄發大財」有乜分別?

掛上去個個未分化撚囉

要做唔應該大聲叫啦

單單香港冇軍隊同埋侵侵唔支持已經行唔通.
台灣唔係有美國支持住一早收左皮.

我唔反港獨既，但我覺得呢定家應該搞左普選先，如果普選都搞唔到仲搞咩港獨。
港獨長期目標，普選短期。

依一個層面擺明係分化術
明居正（雖然佢本人係藍統）講過香港有可能係獨或雙普選依個options起分歧

係連登講下都咁多出黎屌晒鬼做條撚咩
你問獨立點做
唔通五大訴求又做到咩

老老實實 我真係係無興趣焦土攬炒

港獨真係不了

5大訴求 一樣都未做到 一野飛到上外太空 咩玩法

之前咪講咗香港庫房有足夠財力起三座海水化淡廠供應全港所需食水，食物方面有外國供應，睇多啲報紙啦考DSE咩

港獨撚係咪梁振英放出黎
最多聲係佢

我諗到時嘅選民全部都係大陸人

我真係唔想搞到真香港全部都係移民撚

香港無科技無資源好難可以獨立到
同埋好少人會同港獨派一齊癲
因為經濟隨時會跌得好勁

咪撚一步登天啦
難得而家咁多人撐

其實係咪一日冇人宣布香港獨立中共都唔會出老解，即使做緊嘅嘢有機會令香港步入獨立嘅軌道。

利申冇話過支持獨立，mon緊我嘅狗唔好砌我生豬肉

唔係話宣唔宣傳不足
而係我好費解啲人點解唔明
佢地理想中要達成既訴求
以至真普選
種種都係必須 係必須走向港獨
先可以達成
係達成港獨之前
係中共控制底下
香港人係根本唔會有所謂自由

sorry借位宣傳
推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

絕對唔可以分化
我地贏就只有團結呢一點
一分就輸晒

慢性病

嗌香港獨立有咩問題，唔好咁禁忌啦啲人

其實你叫得「光復香港 時代革命」
某程度上你係支持緊香港獨立架wor

邊有人自揭底牌咁on9

班友情緒上腦，明面野都唔識做

推你個comment上去

支持反送中反對港獨

仲雙普選
當班150個同廢老死晒？

講起港獨
佢有佢表達意見，其他人都可以提出反對

講五大訴求，大家會同意
港獨的話，始終有唔少人唔支持
所以，最緊要真係唔好用港獨騎劫呢場運動
如果唔係，呢場運動會散

說好的不割蓆呢

或者係未睇倒有咩可能達到姐
睇倒嘅話諗唔倒有唔支持嘅理由

其實真係好多人(包括手足）對「港獨」二字抗拒
繼續宣揚港獨 - 跟住落嚟嘅劇本就係
1. 和理非割蓆
2. 運動收皮
3. 勇武被捕，坐監
4. 再5年後大部分人先覺醒前線行得太前

source: 香港抗爭歷史

其實民意係咪真係唔重要？？連自己手足嘅民意都唔重要？

慢慢醒
但要醒到幾時

你嗌得光復香港 時代革命呢句口號
但脫離唔到兩者關係

學校都係
成間小學都係蝗

就脱離唔到*

不要分化，必须團结。
大陸最喜欢是分化，我想大家都是聰明人，明白化整为零，要合一於五大訴求。
革命不是一朝一夕，需要時間。
成功與否其一最重是戰勝自己情绪，冷静後步處，時代革命，不等於武力。
正如美国怕大陸，不是在武力，而是经济。
美国也怕華為，不是在武力，而科技。
而政府用香港人錢買武器打香港人，金钱不继。 我们要廣傳政府和警方惡行给全世界，讓世界多点了解大陆政府，香港政府及警方惡行，使他們面对事实，不可自欺。
我信香港人勝於習某，因香港人有爱，而且可以薪火传承。習某最终也死一天。
香港加油💪🏻

訴求只有5大訴求

五大訴求

集中五大訴求先啦

睇留言睇到好心寒
唔好咁天真

不過宜家最緊要都係不分化

因為冇可能 台灣都未獨到幾時輪到香港

連撤回送中條例個政府都唔肯
雙普選有幾難真係冇人知

其實香港做支國殖民地咁多年，一直溫水煮蛙緊，到依家送中單嘢就好似水開始滾出現嘅第一個泡沫，令隻蛙開始想掙扎，遲下信用評分就係水完全滾透前出現嘅另外一個大泡沫，到時隻蛙想跳出去已經冇能力跳

香港如果要獨立，經濟上其實完全冇問題嘅，問題主要係軍事上，所以其實真係好被動，主要睇支國同美國角力，如果真係貿易戰支爆就真係大好機會，不過真係好難

我覺得依家後生仔就真係唔好諗買樓生仔諗儲錢移民之類好過，除非你接受到未來香港會變到依家支國咁

中學佔半數,小學已經全間都係

屌你老母香港人覺醒既速度慢蝗蟲入侵唔撚止半拍

你班冚家鏟有時間諗點同獨派割蓆不如搵定移民方法啦

唔係你世世代代都變蝗蟲呀

真

最怕真係分化到我哋

我唔介意拆屋

港豬一聽到港獨兩個字好似仲恐怖過上遊輪見到成堆蝗蟲大媽搶野食咁款

五年前 勇武係鬼
今天 天琦行得太前 我地對佢唔住 獨立係鬼
五年後

喺堵塞紅隨呢件事（港獨同理）上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

騎你老母

之前咪報導咗香港其實庫房係好撚有錢,不過啲錢全部都放曬喺中共手上玩大白象,佢又點會畀機會你獨立?香港人太睇少自己既生產力

佛地魔咁

（認真問支持港獨嘅人）：如果五大訴求兌現咗，咁仲需唔需要港獨？

巴打我地都要努力宣傳

除左點去實行呢一點之外根本未有一個香港人駁到我任何論點

獨派暫時呢一刻都係企得太前

國際承認？

話左要 有冇睇上面

有普選都係溫水煮港豬

用每日150既方式去洗清人口比例

當支那豚佔40%左右已經足夠推個紅底特首上位成立香港省仲撚大獲

因為真係民選呀嘛屌你老母

大佬你要人同你搏命你都要有plan㗎
1. 解放軍入城鎮壓你有咩plan同佢打？
2. 國際無人支持港獨，你點拉攏佢哋支持？

你無實質嘅plan淨係孤芳自賞，又淨係叫口號就建到國，咁同泛民叫民主會戰勝歸來有鳩分別

你去叫班支那豬拎大陸passport入台問吓點解唔俾啦

中共文化入侵你都識講玩一國兩制先
而唔係直接出兵
點解一定要呢一刻掛鉤獨立?唔等時機成熟先?

屌
反正中共都當我地港獨架啦
歪打正著

騎你老母先啦屌你

第1點發生既話成個中環變返50年代咁我話既
第2點的確係獨派不足,我認,但獨立呢事件又好急切
因為其實你出街已經見到成堆腥移民,有普選我反而覺得選個紅底既仲大獲因為民選既你真係駁唔到

雙普選先 再等機會 你方無咩

港獨呢樣野一定要配合支爆黎做
簡單d講就係美國出手打柒支那果陣,香港人要把握時機搭順風車
機會只係得一次,要岩時機
一定唔錯得

我同你都知，要達成五大訴求同獨立根本都係同共狗打仗

但係我哋點解會醒
唔係有人叫，係環境叫我哋醒

個人認為
依家直接拍醒人，都未必醒
集中五大訴求好過

Yes 現階段只諗雙普選

依加出邊打緊仗 咪撚推依D垃圾POST啦

起碼五年

連美國都未承認台灣係主權國家 係咪以為講兩句就獨立到？

就好似美軍打日本咁,共產黨只係因為日本貪心而冇收皮,唔係今日就拎緊日本passport

不割
但口號就放在心不在口

港獨係咪一定好？民主同經濟有乜關係？冇中國點生存？中國一定會打香港！

💁🏽‍♂️💁🏽‍♂️💁🏽‍♂️💁🏽‍♂️例子

以色列人都流亡左千幾年先有得返耶路撒冷，仲要同中東佬打

我反而覺得掉返轉，你民選佢出嚟就有權力彈劾佢落台，民意就唔止用嚟參考而係真正成為民權
屌，而家無普選無民意基礎，港共政府都已經打橫行夾硬推政策逼人焦土啦，有普選又係焦土無普選又係焦土，我寧願玩下普選再焦土啦

sorry 岩先激動得滯, 依家真係應該要講番係要求真普選先, 始終有日愈來愈多人會明白真普選同某樣野係等號黎, 而嗰樣野係只能做不能說

我覺得獨唔獨立最重要唔係其它國家表面上承唔承認。唔係你共狗屈9人哋講中國臺灣就得。

台灣有自己嘅political system （有國會有軍隊有民選總統）你點講咩一個中國呀？ 可唔可以大陸歸順台灣？

爭取普選嘅話，美國、英國、歐盟都會支持，連基本法都寫明要有雙普選，呢個係更可行推進嘅方向
如果美國真係落實香港人權與民主法案，中共同港共阻礙真普選嘅力量就會減少，因為好多狗官會俾人凍結資產